湧士係咪去到咁盡呀 一場都唔肯放水

廣告商點算呀

4:3 script

一早同廣告商夾定

下場會放 等返主場先champ

下場 GAME4 猗黑哨 會係歷史上最誇張既一次

上年劇本?

0-3

我皇轉會到時都爆收視啦

玩具台啦屌

16-0
仲會唔會放?

全盛時期既湖人都放一場水

爺爺：你地班利又唔放水比我？

你估打街霸要讓Round咩

今日其實已經ok明顯啦ching

上年唔係3-1咩

難度大增

超越mj

16:0 or 4:3兩個都係歷史

blew完3-1 blow3-0 破紀錄

諗下好啦

咪係簡直損人不利痢己

Ching勁

蓋清又燈到